呢個係咪詐騙信息？ 有圖

大家小心屋企人俾人攞晒啲個人資料
[url]202.66.148.235:9280/tdc/index/index.jsp?spot=T015[/url]

講故台
你有乜嘢故事要講

開錯台 sorry